市民唔中意衝突要安居樂業，咁同畜生有咩分別!!!

純分享，
#香港加油